元朗駕院棍VAN

近依幾個月有冇巴打一take pass?定多數要補考?

識有人尋日肥咗

個fd 4次先pass, 我就3次pass, 全部元朗

我老母兩次

聽日考？

琴日考 行得好smooth 都fail

上年3 take pass

上年宏業東1take

唔L係掛咁嚴
我模擬考佢又話ok既

前年宏業東1 take pass

學同考都同一條路線,
咁都肥得真係要認真補補鐘

聽講有d考官見你第一次考就一定fail你先

本身師傅 駕院720蚊補鐘師傅 模擬考試師傅都話無問題，仲要考元朗邨

佢上車淨係對你身份證同學牌，鬼知你第幾次考咩
如果真係第一次就肯定fail,咁唔會有人1take啦

佢話你衰咩？

衰在有自信

上星期1take pass

幾年前元朗邨2 take pass

油門控制不當

唔會啦 補考好貴嫁

果張成績表右上角有個數字代表投考次數

點樣不當法？

點解唔知？

我都唔係好知呀

咁你呢柒頭？

7次

元朗邨 好耐未聽過呢個名

黎緊5號考18 但極力子都未學好 考完1，2牌日日都淨係渣私家車

叫慣咗

知唔知邊到補鐘好

宏業東衰q埋

唔好灰心呀
你覺得係自己定個官定其他因素

上年年尾宏業東1take pass

上年年中宏業東1take pass

我老婆幾年前宏業東1 take pass

我廿年前都要2take..

both
個官一上車已經有種想釘死人既feel

侯生？ 30幾步 好似有眼鏡？
你肥咩呀

自己廢就廢

上年工業村 1 take pass

上年宏業東pass

想問係唔係要過一萬蚊？

幾個月前2 take pass

四年前宏業東

考果陣 又冇死車又冇對頭車

萬幾

上年宏業東fail左嬲嬲地報街場派左去油塘 一take pass
根本就係個官問題 好主觀 我望少咗一次鏡就fail我

下個月續牌
十年前46同26都係元朗一take pass

係唔係運輸處唔比駕院既人學咁少就pass

1 take輕鬆

堅

3年前工業村1take
有人話多死車好麻煩
但覺得好易，對面線根本冇車
打燈cut出cut入
係望鏡時最重要頭轉大d
等考官清楚你望緊